其實民主國家封唔封殺華為都冇撚用, 唔斷供零件不如咪撚封殺啦屌

你唔斷供零件華為就可以永久靠13億市場生存
姐係你d所謂封殺同冇封冇撚分別
做埋晒d無用既野咁不如咪撚封啦屌

而家咪話技術同埋硬件禁運囉

？